假如沒人執拾你的房間，你的房間則只會越來越亂。

男人老狗隻腳咁白既

Lust for life

黎黎去去都係黎幾張相
但我想問下你點解你張張PO都要PO黎D相?

我笑而不語

黎黎去去都係影大比做乜7

你咁打擊我，我都冇mode再影新相

屌你
睇醫生啦

屌你飛機場下面有波圖bam好行唔送了

醫生唔睇我

can you sixth nine with me

師兄我個肥仔波都大過你對a喎

樓主真係好痴撚線 偽娘黎？

樓煮好癲